我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（3）

我呢個Post純粹回應刁民丁對我既評論.同講講我自己既睇法.
並不打算開戰,純粹回應
同埋都可以作為你問我答.可以問我問題.我會長期Mon Post.但唔保證我可以答到你問題.答到就答.
其實所有一切既野.我都曾經回應過無數次.不過刁民丁封鎖左我.冇辦法.我知呢個Post佢睇唔到.不過我開呢個Post原意都唔係俾佢睇.
或者有部份巴絲打會覺得我所回應既野.同以前我回應既野相近.但冇辦法.因為真係回應左好多次,而我每次回應都唔係俾刁民丁睇.純粹想俾其他巴絲打睇
我會以Faroll老細既身份黎講.都會以我作為一個Diy玩家的身份黎回應.
刁民丁所對我講作出言論既Post :

首先回應左個Post某幾項既野
第一點
新砌電腦FPS極低...

呢個的話.我已經唔知起公開場合起連登講左幾多次.我相信次數不下10次.
我第一次回覆個時.刁民丁係仲未封鎖我的.但我每次已經解釋得好清楚.不過未知咩原因刁民丁多次無視我既回覆.並且最後Block埋我.其後刁民丁繼續以同一樣既言論繼續攻擊我.其實各位可以睇到呢個Post.最後我係解決左.同埋講左點解會出現呢個情況.我唔明點解會繼續針著呢點繼續攻擊我同Gigabyte.甚至老屈 / 誹謗我係礦卡,
樓主遇到既個個問題係NVIDIA早於好多好多年前已經發生緊既問題,到今時今日都仲未解決到.而網上同我自己搵到既方法係重刷VGA BIOS,當然一般人唔識的話,交返俾代理同原廠做RMA.
樓主遇到個個問題係GPU點行都係處於一個最低值黎行.呢個問題可以Google " nvidia 405 mhz " / " nvidia 135 mhz "
其實一google已經好多案例.到今時今日都未解決

不論咩GPU.係Deskop版定係mobile版GPU.咩年份GPU.咩代數GPU.都有機會出現.而且唔係低機率.如果刁民丁繼續要老屈.誹謗講我係賣礦卡.咁係唔係姐係
10年前 GTX460已經係礦卡緊?定係全世界所出現既一切同樣情況都係因為礦卡造成?

第二點.
我承認曾經賣過CPU,呢點係無可置疑,但正如我之前所講.我之前冇講明我係賣水貨定行貨,呢點係令到人混淆左.但一定係行貨多過水貨.水貨只係唔超過4個型號賣.呢到我係道歉左好多次.
我之後都改左網站.我而家係除左特別寫明.如果唔係都會係行貨

我前面都有講過.就算你買左我當年既水貨(間水貨代理冇左)
當時.都有其他客起我客服問我賣AMD CPU.係行貨定水貨.當時佢係未買.

我都如實答佢水貨

同埋.呢一行係得我公開承認左混淆而且道歉.我唔係想拉其他人落水.但係我俾人鬧呢樣野之前.基本上冇乜人係會講明自己係水貨定行貨.甚至到而家仲有唔少同行係賣水貨.但都冇講明.例如Intel CPU.香港真正代理得聯強Synnex.但依然好多店都冇講自己行定水.但實際係賣其他代理既CPU.
其實未講呢件事之前.當時已經賣緊水貨個時.有壞我係即換全新.我係唔會再拎去咩RMA
而如果你而家係真係壞左有問題.我會換返當代行貨最新既cpu俾你
即而家你壞左2600.我會俾3600行貨俾你.
CPU係三年保養.當年買2600既人.如果而家壞左.我係會換3600俾你.
你下年壞.我換4600俾你.你再下年壞(未過保的話).我換5600俾你
其實如果你壞左.我係蝕好多的.因為粒CPU既水貨供應商已經唔起到.
我基本上係蝕千幾蚊入一粒行貨CPU俾你換的
所有一切起我呢度買既野.不論你有冇開Post連登.我都同樣會負責到底.
我相信咁做.
係提供左比起買行貨更加好既保養
但我想講既係.我當年係完全冇諗過要特登去混淆.只係當時太多太多代理.同埋太多同行都係咁做.我先咁做(當時我岩岩入行無耐)
但我依然會為左混淆到人我道歉

第三點.
呢點我已經起當時既Post到回應左.我都深深咁同當時人穿膠花又做爸爸道歉左.並順利解決左件事.當時人樓主都多次表達滿意處理方式.
不過呢度我都再道歉多次.呢件事係我冇做好品質管理.並唔係完全係我同事既責任.因為我係屬於管理層方面.我係絕對有責任去管理任何出貨同品質.呢個係我管理不善而造成既結果.我呢度再道歉.
我都有講過.如果有間公司要搞到咁大件事.黎曲線sell服務.我覺得間公司應該係有問題或者痴左線.

第四點.
首先呢度我想講講我公司既收機服務條款
為保障雙方,收機前要先同客人確認一下
我地售後保養支援服務只限於硬件問題，而在保養期內的檢查並不需要收取檢查費
但如果涉及的問題不屬硬件問題及人為因素，需要向客人收取運輸費用。如檢測後發現是硬件問題將豁免所有運輸費用
運費費用來回每程100元，合共200元
如地址屬偏遠地區需額外收取每程100元，合共200元。連同收機費即合共400元
選購$80砌機服務的電腦如超過首30天，無論是否屬硬件問題亦必須收取運輸費用。

講講呢度點解話要係保障雙方.原因係因為係有太多太多問題.同真實例子.係部電腦硬件上完全冇任何問題.最後係軟件既問題或者甚至係當時客人自己造成既問題
我既保養檢查.只係包硬件.並唔係包純軟件問題.當然如果係硬件上所造成既軟件既問題.我都會處理返.
而如果真係硬件問題.我係會幫你換返全新.都會俾返新既包裝俾你.所以如果你真係壞左硬件.係一定會知.而唔會係偷側地換左硬件.再收你運費.因為盒同硬件係有同一組SN號碼.我換左你係會知的

另外刁民丁所講既.樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機).
我唔係唔包開機.係我公司默認砌機.如果客人冇Remark或者買Windows.我係唔會主動安裝Windows.開機呢個動作.同對硬件我係有做的.
不過.因為呢件事.我而家開始會每一部電腦Default幫客人安裝試用版Windows 10.除非客人Remark唔洗裝.
另外.唔係上門收1機.係首一個月.我搵個極端d例子.你壞足20次(雖然冇可能)我係上門來回收足20次.
另外.刁民丁話我兇樓主.呢到我想講返純粹係我上面提及既保障雙方.刁民丁都有搵兩年前膠爸事件.膠爸事件我覺我唔係盲的話.都好明顯係硬件問題.而且係我公司明顯造成既問題.根本唔包含任何軟件性質既問題.我根本兩者係唔可以拎黎相提並論.
之後.我基本上係需要檢查左電腦先可以知個問題所有.另外因為我公司係上門收機同送返部電腦俾客人既關係.所以時間上係一定耐少少.但咁樣係令到客人完全唔需要出門口.另外唔係瀨AMD唔夾RAM.我起原Post回應左.以下為我回覆的言論.最後個位巴打都明白我做既野

第5點.
正常情況下.我公司賣既卡係唔會大過或等於1000HKD.如果出現左.係純粹我未改價或者Miss左.如果我有產品不合理既定價.你可以同我講返.9成9係我未改價.我會做返個價俾你.如果真係不合理的話.

第6點.
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

首先.呢個我想講係我競爭對手主動攻擊我.並且前言不對後語來攻擊我.而且刁民丁再次將我講既說話曲解.我只係講過有暗價.冇講過有賺佣.
呢類事情.我有一篇正式既言論回應過(我競爭對手已經刪除佢自己文章).我講既野.唔會刪除.不論錯定岩.所以我正面回應既文章.唔會刪除.一直處於公開觀看階段

基本上文章回應所講既就係.我做既一切全部野.都係正當既同行競爭手法.我都冇犯任何一切行規.只係我競爭對手犯左規.我先向代理商投訴.

用返呢件事黎講打個例子.
我競爭對手.賣620.620就係暗盤價.只要你唔係賣620.無論係621定622.我都阻止你唔到.例子.621-670.呢個價位.係我地同行既可競爭範圍內.只要你唔係掂到條底價線.就係冇破壞行規.當然最後都唔係只係賺1蚊啦.只係我想講.當我競爭對手.同我起到鬥緊5蚊5蚊咁減既時候.我競爭對手一下子降到620.我自然會向代理商投訴.之後當我競爭對手升返650.我再降價到645.其實冇犯任何規矩.
大家都可以睇睇.我競爭對手所攻擊我既精彩言論(佢已刪除).不過網上有人Backup.

至於之前刁民丁一直鬧我推既Delta台達火牛.講到話台仔都唔會推.但事實上.台灣一直好推崇台達既火牛.Delta台達係全球世界第一既電源供應器.全球市佔率最高既電源供應器既品牌,只係我地Diy層面好少見.但去到廠商.去到好多商業,伺服器層面先會多d見到.人地連商業市場都會用既野.你覺得信唔信得過?
Delta少玩Diy砌機既市場.因為唔係佢地公司既風格.但係實際上都有自家品牌既火牛.你市面上大把廠機品牌都係用Delta火牛.廠機極級考慮穩定性同壞率.
台灣PTT都有推薦台達.但你比起玩開Diy火牛既牌子.例如antec.seasonic.fsp呢d一定少.但如果有人問Delta好唔好.佢地都會答你好.

另外.香港既Delta火牛.係有壞即刻一換一.或者全數退款.
我賣過近1000隻Delta.總共只係壞左三隻

另外刁民丁講過我曾經玩既QS-240既雙風扇版本.加多一把扇係呃錢

原價1風扇原版$299.我加多一把扇係.$319
多20蚊.
其實刁民丁自己都講左淘寶都要10蚊人仔一把”未計運費”
以當時匯率.港紙係12蚊.運埋運費.成堆拎過黎.我當你3蚊.即係成本都係5蚊
但我想講既係.我都唔係起淘寶.我都係同香港代理商入.價錢都係差唔多價錢
只係賺5蚊咁大把.未計其他人工

第一個Post比較熱烈同多問題.未睇舊Post.呢度係舊Post Link.各位有興趣既人可以睇返

第二個Post

我覺得成7000蚊唔好再買3300X啦
仲要講緊用五年.核心數多d好d
1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,699

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,043

繼續留名等悠二請人

FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silve
有貨

入門牛咪fsp hyper k 500w.平得黎起碼足夠.而且5年保

再上少少Fsp raider ii 550w / antec neoeco 550w

半模金牌.我覺得兩頭唔到岸.唔考慮

全模金牌.TT GF1 / Antec HCG Gold .兩隻都係平既.唔差

再高階d就phanteks Revolt X

準備返貨

痴線

因為自己司機.我各位可以跟進得好d

打個例子如果客人收到野.發現問題.我都有機會叫到司機即刻上返去幫手

而且自己司機.我可以管理得好d.咩暴力機箱事件.我唔想發生到起我身上

再者時間上都好安排d

同埋唔想用順豐呢D支共野

裝到windows就代表冇問題了

而家係加快左送貨速度

買Mon包幾多光點死點?

不過始終其實每個人都訂到.只係我坐貨.可以即時有

零光零死.有問題搵返我

3300X係呀冇貨

3100 3500X都係冇

要7月中先有

nr400要dvd rom版.起備註mark低就得了

心領了

請其他巴打食

知道.會再執得緊d

唔好隔太耐囉

短時間內都OK既

全部牌子

待確認

部機係你到買左2年 好用啲線好令
其實張display卡幾耐先會壞
機箱啲風扇好多塵 驚拆完唔識裝番

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,459

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,060

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x NZXT Kraken X53 240mm CPU Liquid Cooler
價錢：$999

1 x ASUS External Ultra-Thin DVD-RW － Black (SDRW-08D2S-U LITE/BLK/G/AS)
價錢：$260

1 x MSI OPTIX G24C4 24" 144HZ CURVED AMD FREESYNC GAMING MONITOR
價錢：$1,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,425

可唔可以幫我睇下條list可以點改善 連mon 15k 內
但係依家屋企fix死左只可以放到20吋嘅mon 請問如果冇得用144hz嘅mon 係咪曬左部主機
定還是直接買d gamkng notebook 好似 華碩rog g14好似幾好

dvd rom就唔好要啦
如果果上到2k144/4k 就會好d 如果打1080 就2060 super 又夠哂

我想問下，仲有無可能幫手搵到岩i7 7700 既itx 版?
遲啲upgrade 部機
粒7700 想拎黎裝hackintosh 用

今個月內有無新list or 公佈果張新特價卡?
等新update砌機

唔係.部份牌子

再check check

可以好多年都唔壞.電子野冇得咁講

求其搵吸塵機.放起機箱隔離.再搵把油掃之類.掃下塵落去個吸風口.咁樣叫做安全d做法

明白哂 想換下自己換風扇難唔難

問*

以前有張 geforce 4 ti4200 用咗十年
不過依家啲卡熱咗 複雜咗 好難講

我搞左好耐都唔知cooler master mb311l 個argb風扇點改色

giga而家唔好買住atx.遲下會降價.買tomahawk

火牛俾多20蚊上GF1 650W.全模組金牌10年保

nzxt x53冇貨.用corsair h100i

我冇哂舊貨了

真係幫你唔到

最快下星期

機箱風扇?

超簡單

鬆幾粒螺絲.插返底板就得

你咩底板

giga 但down左個rgbfusion2.0都唔得

Done

yes 你幫我裝左3 個
想換換佢 但完全未砌過機 所以驚驚地
琴日清塵都驚到勁輕力
你大約幾時有rgb風扇番貨

睇岩fi27qp 包0光死?

你禁實機箱個粒rgb制幾秒.可能先識sync

聽日問我客服

而家我都唔知

下星期

機箱冇制 我琴晚搞到依家

問完你客服有冇celsius+ s24 dynamic冇咗下文

係.用唔到

F12冇.用p12吧

大手裏劍3應該都冇.你可以照落.冇的話.轉L9x65

火牛冇.代理都冇.下星期返silverstone sx650-g

決定揀NZXT H510黑色, 好好J
但如果打橫放部機擋住側板個通風口, 會唔會散唔到熱

咁奇怪

你聯絡我客服睇睇

你今日問?

h510得一個樣.內部好一般

你唔好擋住右面條喇位.個個係呢隻箱既入風位

琴日問，話幫我問問然後冇咗下文

咁有冇啲1000樓下係咁上下樣既推薦 真係好好J

推薦咩牌子rgb風扇 定隻隻差唔多
搵日試下自己裝
點樣先做到好既走線

零砌機經驗 可唔可以搬部機黎法奧俾錢搞

h710 會唔會好啲

be quiet 500dx 同 fractal design meshify C Atx應該點揀？或者有冇差唔多價錢（$500-1000）嘅機箱推薦

救命 個rgb控制器收埋系堆線入面 抆返個控制器出黎 依家張顯示卡一開機就響 唔知係咪顯示卡電源線問題

其實我都唔係好明你競爭對手有面響高登/連登硬件台咁多年黎無咩貢獻都插隻腳埋黎宣傳
當年高登果陣d人砌機開九廿百個topic問問問，個建議砌機list又唔見有佢份整

悠二 想問下呢 最平既b550同靚料既b450 揀邊張好 想配3700x

唔知係咪張顯示卡太重 如果電源線扯到張顯示卡 令到佢有d向下墜 佢就會吵

新機到就藍mon 個rbg控制器又收埋 依家張顯示卡又響 我要搵紙仔托高條電源線先唔響 跟住依家 好撚煩

500dx:
O: 有rgb + 3把14cm fan
X: 淨一個type-c + USB.3 頭, 冇重開機鈕
Meshify C:
O: 有重開機鈕
X: 冇rgb + 2把12cm fan

或者:
SilverStone RL06 (500內)
O: 平, USB port x4, 3.5 Drive x3
X: 淨1把12cm fan (自己買把好fan 可以同佢地單挑 ), 亞克力側透

留名學野

唔該晒悠巴

hello悠二巴
嚟緊想喺你度砌部~20k嘅機不過想用ryzen xt 同x73
x73我知無貨不過我又唔介意等
ryzen就7月7先賣街
咁我係應該到時先俾錢定俾左先漏空佢到時加番

可能代理冇貨.之後今日冇開

Pure Base 500

TT有隻新既pure duo既平.行argb

走線.盡量集中d線.搵索帶就得

拉直d線咁

可以.聯絡我客服

成個nzxt冇個正常

一定DX啦

送三把14cm扇 vs 兩把12cm扇

前面係真正隔塵網 vs meshify C既垃圾棉(洗唔到)

可分拆前面板 VS 面板連線.拉直左d線.你要蚊返塊面板出黎都係麻煩.

你聯絡左我客服先

但可能要聽日先覆你(始終今日公司放假)

最後買左呢部 9200

我唔評論太多

我只係知道.我當年係某d youtuber / 同行拍哂片攻擊我,之後就上左黎

例如你有冇話邊張對邊張?

不過冇咩野.我都係選擇b550多

因為b550用料都升級好多好多

你多謝錯人啦

上面覆你個個唔係我黎

我建議既係.你照落單訂你想要既硬件.再同客服講等新Ryzen XT CPU

水冷7月頭到貨.但極少.建議訂左之後留貨

我問心無愧.對高登定連登都好

不過我知高登而家係唔鐘意我.因為佢地介意我黎左連登

但其實我一直想返去.我可以完全零講任何一句關於我公司既野(我試過.但都係俾佢地鬧)

我純粹想傾下硬件水

但當年.以硬件台.我係最遲一批入黎連登硬件台.但我當時見到高登硬件台完全冇哂人.甚至我識既好多人都黎左連登.我最後先黎

不過都冇辦法....

Cooler Master case

不過唔緊要.整體OK既

我自己揀呢個case 幾靚
牛話計我599 可能清貨掛

好既唔該哂
同埋想問有咩散熱箱推介，想要midtower 前入風唔要rgb
p600好似好多人推不過我直情唔想要側面玻璃
見你上面推be quiet係咪買be quiet最好

你pure base 500DX.但係唔好插條rgb供電線.佢就唔著燈

不過都係有玻璃

或者就用返普通版pure base 500 no glass

我係尋晚半夜收到電腦然後發現插唔到上網卡果個
不得不提悠二好快就聯絡我處理左（半夜兩三點）
今日仲專登返office幫我換過塊板
個人覺得處理得相當好 返到屋企開心打機中

Ps老闆如果準時d就更好

facebook係咪客服？

Sorry唔好意思

琴晚太夜訓

都唔好意思浪費你一個早上時間

可以上返我公司網站.有幾種聯絡方式都可以

例如MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
同Gigabyte B550M DS3H Micro-ATX
都係700幾蚊

悠二巴有冇14cm風扇可以推介下

你cpu買左未先?

Corsair RMx唔考慮？
見Reddit 好多人推佢

平既arctic p14

好少少be quiet pure wing 2 140mm

再好d就be quiet silent wings 3 140mm high speed

冇哂Rmx的了

而家新版叫RM.麻麻地

火船

Ippc 3000

有冇今年出新中階display card嘅消息

仲諗住砌晒Corsair
Corsair SF又唔掂
都係買nzxt算

呢個..我正常都唔會推既

除非你有特殊用途啦,例如打排.或者隻箱入風位好差

冇乜

如無意外高階卡出先

nzxt 隻牛我覺得好貴

唔計佢自己個功能.而真係要seasonic / seasonic 代工.不如買antec hcg gold

未 諗住一套砌

CV27F嗰優惠係咪打死咗
其他賣2299

Hcg 唔係Delta代工咩？

我機箱用緊P600S ，CPU用Amd ryzen 7 3700X，
水冷就用緊Nzxt X73。
開一個BlueStacks就已經50幾度
前排得兩個機箱送嘅風扇係咪唔夠風

我聽日check下呢個

本身已經返緊機場工聽飛機引擎聲
放工返屋企繼續聽

HCG GOLD係Seasonic

舊版隻HCP platinum先係Delta.但都已經停產了

p600s前面塊板可以蚊走.加強散熱.你試試

唔係成塊蚊走.係前面有一部份既個塊板可以拎走

所以唔好咁痴線啦

我拎走都係咁

開左full speed?

不過粒cpu full load幾多？

Around 1000蚊budget水冷黎講Corsair定nzxt好D
Google 過話差唔多

風扇轉速預設
Cpu使用率8% 54度

我自己會Corsair

新版NZXT cut cost得好嚴正

我唔明點解個Pumb可以冇好似以前咁整風扇分插

而家三把扇都要直連底板.一個水冷計埋Pumb已經佔用四個風扇頭

風扇條線又唔係真係好長

AMD 溫度係高少少.因為電壓高.其實冇咩野.你試下睇埋full load溫度先

試下set 高d轉速

我唔係話自己好偉大定咩野.我都伏過唔少巴打.但我係真心道歉

我計埋高登連登.我以悠二呢個名.拿講多次真係唔話咩好偉大.完全冇咁諗

但都自問叫做供獻左8年時間

先不論係唔係宣傳公司定咩野.我好多時都只係上黎吹下硬件水.答下問題

我只係做我做到既野

試咗FPU 5分鐘 80度一直升緊
風扇喺Bios搞咗全速

唔爭在開埋名啦
飛馬屌返連登仔同客不突止，仲要搵埋屎家軍攻擊同行
再加埋用支那電話做公司機
唔止無建樹仲要搞破壞

pure base 500呢個可以擺2個HDD?
上網睇開箱片D留言好似話只可以擺1個?

試吓換咗啲散熱膏
原裝冇咁好，有機會乾晒硬晒

可以擺兩個

用咗唔係好耐

你全速係set機箱定係連水冷個三把扇都係set左全速?

一定係兩個

係喎 柒咗係到同本君犯太帥巴打講返聲多謝先

水冷嗰三把風扇我連咗落p600s嗰風扇控制器到
全部較咗全速
水溫36度係咪有啲怪

食m記搭黨鐵嗰啲唔講啦
屌佢用部小米做公司機處理客戶資料，累撚死手足
咁都仲可以叫黃店？
而且條仆街覺得連登仔只可以幫襯佢

你試下set高少少轉速.即水冷個絕把扇

另外.你pumb個條pwm線係插左去邊?有時有機會係pumb都未行夠高速

CPU_FAN
唔通我插錯

你cpu行咩頻率

我用緊PBO 燒fpu 4Ghz都唔夠

老藝藍以軒果堆都唔響度了返唔到以前

用到360aio冇可能咁低頻率，可能水冷裝得唔好，一係散熱膏有問題

一講起老藝就諗起香格里拉IT單野

唯有聽日換散熱膏同重新安裝嗰水冷睇吓嗰溫度會唔會變返正常

悠二知唔知inwin chopin 機頂有無機會裝到40mm 風扇
想捱到出新cpu gpu/換箱

主席佢有時上黎既

主席教我好多野,真係教我好多.就算以咁多教我既野人黎講

我都係特別多謝佢

奈何我真係冇機會報答佢

no thx

應該係裝到

第一時間諗起個樽頸位係荷包到

pure base 500 dx原來放唔到360 aio

你個水冷有無轉效能模式 差好遠

give u a big hand

細細個就聽過你個名，一定撐你

CPU gpu 平時打機 70-80度係咪正常

好慘😂

幾乎皮嘢先得3600+2060+QVO

8000左右姐
佢有買Window

我見到，不過我唔敢喺windows 呢個話題講d咩啫

有轉呀

QVO 我都有用,但我一定唔會用嚟放OS

仲有5400 的hdd

仲有姑媽箱

仲有750w牛

有冇得落單送貨
但要求所有野就咁送上黎
唔使幫砌唔拆盒

我用9900kf燒fpu都係7x度

火牛就戰未來就算了

利申：650牛推緊3900x+Titan RTX

廠機9900k+2080ti都係俾650w你
有哂信心幾年內一定唔會死

600先啱記錯

唔噤80蚊咪就係咁

請問我係你度買左板，有冇得幫我收機檢查？
事緣我砌完機，有時會開機冇畫面，但重新開機又冇事，時有時無
完全冇頭緒問題出係邊度，想油耳巴幫我checkcheck

9900k都可以幾大食

但廠機唔預你超吧？

檢查費用不是問題
最緊要fix到我問題
收貴d再以身相許都得
利申：小妹

廠機根本唔係z板ram都係行2666

其實睇數據

Zen 2 非常唔食電

所以根本唔駛用大牛

怕係怕gpu spike個下好食電

廠機卡都係超唔起，應該200cpu ，400gpu，就足600

Z板嚟 仲有水冷

賊船果部唔計喇 根本砌好俾你咁解

係
唔會爆炸

香格里拉IT嗰單野佢割得好快

SF750

SF600

唔怕，相信飛馬

部機會擺係窗台
因為上面會掛衫所以唔想太高
暫時睇中左tt level 20 vt 貪佢扇位多 第時甚至可以玩下自組水
應該會用3700 + rtx3070(等,或者睇下你下星期張卡抵就砌住先)
請問o唔ok/有有其他機箱推薦?

點會放唔到

放前面咋嘛

唔買砌機服務就得了

聯絡左我客服先

噢係
係我情況麻煩啲要喺前面做入風 所以慣性skip哂裝前在嘅箱

level 20 vt OK既

呢類機箱其實都冇乜選擇了

好多機箱都裝唔到頂360排啦

係咁唯有轉700or 801

想知 3300X + 1660 super
fractal design era itx 用風冷夠唔夠散熱？

聯絡了等你地收機
唔該曬悠二巴

我諗應該係裝得唔好同散熱膏乾咗

留名睇拆開見到膠紙未撕

油耳想問下呢條10k左右既list掂唔掂
仲有冇得係調整到價錢上再平dd而性能上差唔多
主要都係打csgo同gta，gta就想開全效都順，或者都會玩下d單機game

1 x AMD Ryzen™ 7 3800X
價錢：$2,790

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Cooler Master MasterBox K501L RGB ATX
價錢：$395

1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,249

Nzxt X73 冇膠紙得膠蓋

夠

不過要留意返加返多少少機箱風扇

另外我覺得,如果你砌既係中階機,我個人唔太建議用咁貴既機箱

X73係冇膠膜

用返3700X啦,3800X冇咩意義

另外我自己唔會用咁貴既2060 super,我建議用平d既model

cooler master case最好唔好諗散熱器一樣

我建議用Thermaltake s100 3fan

cooler可以用u12s / shadow rock 3

3700同3800差唔多？
cooler master有咩唔好

行緊幾多GHz
我avx 行4.3GHz先壓到7x度

呢隻箱用高階配置應該好焗
純粹貪佢靚仔

想問將list入面既硬件換做同一硬件既砌機優惠，有無分別

我都係 9900k 2080 super 加 SF600
留名睇爆炸

有無得ship 澳門，返唔到香港，又想比錢你賺

SFX 牛冇乜選擇
唔係爆炸船就 Silverstone

唔係咁易㗎師父

想問下用Msi X570 A pro既話
想用2set(2x 8GB) G.Skill trident z royal 3600C16D-16GTRS 有無相容既問題？
我睇G.skill個網 2 x8GB 同 4x 8GB個set都係個QVL list到
咁用2set (2X8GB) 係唔係同用 1set (4X8GB)係一樣？

msi x570 a pro已買？😅😅😅

係...

請問你有無客出現呢個情況。

真係有人買垃圾

買垃圾

唔該哂巴打 啱啱想搵佢
咁既情況

慘
不過唔做功課就預咗會咁

mpg b550 gaming plus atx用料係咪差過b550m mortar 點解冇乜人揀呢塊咁

上網睇review唔開上蓋真焗爐

有冇巴打玩RGB

性能上唔差得遠.舊錢升級其他野好過

火牛真係易壞.機箱設計好一般.cooler master得好少係正常

呢個巴打好似係通頂砌左幾日果位

係

真係得個樣.

我自己真係唔會選佢

可以.冇問題

可以用集運.詳情可以聯絡我客服

聯絡我客服.俾我檢查返.

我聽落似底板或者Ssd

D15個chromx 膠殼悠二上埋係咪香港獨市

我有張gigabyte 5600 xt gaming oc 三風扇版
間中打下機， 會剪片
Budget 6-7千左右。
部機應該點砌法好？ 可唔可以分別建議下intel同amd 點砌？。

Ams定Intel 會好d?
Thanks

其實gaming plus幾抵玩.不過可能多人砌matx

剪片amd多核冇死

睇間鋪想唔想入架姐

冇傾過呢舊野獨家

岩岩行黃金完全唔見
本身都淘寶算
上次問下你你竟然訂到

我都有諗呢隻
見佢可以用240排
又唔想用tu150 個名係前面太柒

係
第一次砌機，砌完仲要有問題
好撚灰
雖然係用到姐，但部腦有問題個心就un住

3700X 2x16gb
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,006

問代理姐

冇咁誇張

想試就做一樣野
開完如果冇畫面個陣等一陣，按下numpad key 睇下有冇燈

已聯絡,thanks
本來唔想煩，但問題越黎越嚴重。
咁岩又見第2個巴打同我出現同一個情況

翻去試下

我聯絡左啦 你客服唔理我
佢叫我重裝一次windows都係咁

g持
之前搵你砌過 走線幾靚

屌落腦場睇完nzxt實物覺得麻麻
反而睇岩fractal design define 7 compact同corsair 275r 黑色普通版
2揀1點揀

問多次之前問過既問題
請問
買1個120GB 普通SSD裝WINDOWS同1個M.2 500GB SSD裝GAME好,
定係1個M.2既1TB SSD裝哂所有野好,定真係冇乜所謂都差唔多?

咁緊係1T

我用預設咋如果隻水冷開靜音模式燒fpu就會過熱降頻，轉效能模式變7x度

好
明白 唔該哂

如果轉用b450 係咪差好遠？成日見人推b450。

lag機跟住後面黑撚左 明明cpu個d都冇跑盡 新機問題會唔會太多

我明白.會盡快幫你解決

聯絡多一次試試.可能佢Miss左

多謝支持

define 7 compact其實我覺得一般般

寧願真係275R.pure base 500唔岩咩

膠爸升級報告：

1. 悠二準時交貨

2. GPU 真係涼咗，唔再直上87度降頻

唔該晒悠二

屌你依家先講？

define 7 compact.我係第一次砌

砌完先知.我覺得呢隻箱都幾多問題

有新梗係用新啦

又搵我開伏

悠二伏list!

法奧黑店！

有咩問題？講嚟聽下？

More

來吧，鞭我吧

個箱我揀的

因為長同闊都剛好：

好多review都有講走線空間少，跟住鎖側板個方式會更凸顯呢個問題

有人推介我買架喎

收到電腦了
開心使用中 多謝悠二
BTW司機都真喺幾靚仔

算啦.都有佢優點所在既

試伏

Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
呢兩個散熱會唔會差好遠

btw, 呢d天氣唔開冷氣只開風扇吹部機夠唔夠

我2部電腦都係跟悠二list出
最新個部上年入手嘅
我覺得滿意 服務都ok
係收貨話要收尾數
但我一早full pay 哂
不過之後佢地問清楚都冇事
我之後再買 都會搵返法奧

咁你地俾少少時間我

我可以講下呢隻箱有咩優缺點

太遲喇

我決定轉會！

冇得比

一隻itx一隻matx

要計好一定係s100

應該同事check錯

唔好意思

講起司機 司機把聲勁溫柔

喺啊

收到機了好整齊
不過整齊到我唔識裝自己個SSD入去

悠二巴打你好
岩岩收到係你度買既電腦
但係插好哂野就彈個
no VGA cable the display will go into power save mode in 5 minutes

我用既機箱係Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)

Monitor 係我自己舊既 Dell S2340M

請問係唔係個mon太舊部新機唔兼容定係其他問題

附上兩張連接電腦同mon既相(反覆插左十次情況都係一樣)

如果係個mon問題既話有無話有咩其他mon推介

感激不盡

插display card, 可能要買轉插

收到電腦啦
啲線好整親
開到電腦 冇crash
燒機 check機都冇問題
辛苦哂

岩岩我都收到電腦喇，落單到收貨都有2星期。
本來滿心歡喜，但一開機發現機箱前兩把風扇唔識轉，
後面個把冇問題，想問下係插漏左定本身有問題？

想問下插display card係咩意思
部機既display card係MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
我好似搵唔到線需要插（揀左砌機服務)
另外想請問一下轉插要買邊隻

感激

之前一直search 500dx覺得唔岩原來500同500dx唔同

睇完覺得都正 到時等年尾想砌zen3+2070s同級新n卡 洗唔洗加機箱風扇同埋加喺邊

500dx唔使加風扇了 本身3把140mm wing2 spec ok

你cpu 用Ryzen 3600?

呢堆cpu 無igpu,你隻mon插緊底板係唔會有畫面出架

你隻mon要插gpu:

但你張gpu 只有hdmi 同display port

你隻mon似乎唔support，所以要買轉插

係500dx唔岩feel

你張display card得hdmi同displayport兩種頭, 但你個mon得dvi同vga揀
所以你要搵條dvi to hdmi線or dvi to hdmi轉插先得

痴線

點解可以J司機

聯絡我客服.我同事會教你

你要插返display card先.即係下面打橫個個位,你而家插左落底板

有問題可以搵返我

聯絡我客服先

可以甩左條線.因為我有機會用1分2插線

你影機背相同正面相俾我客服

你當一隻靜音版.一隻散熱版本

同埋有d人唔鐘意前面開洞.外觀問題.

當然都有d人鐘意玩燈.想要性能

所以兩隻唔同定位

夜喇聽日再搞，唔該悠二，同埋辛苦晒司機大佬，我23:30收到部機佢都話仲未派晒🙇🏻‍♂️

明白唔該哂悠二巴同咁多位幫手既巴打

TT S100返大貨.我好多電腦要砌 / 要出

都辛苦哂班司機大佬

我仲記得嗰時插錯主機內顯
打比客服問點解打機咁疾
佢叫我影比佢睇先知插錯窿
多謝佢無笑我

唔會笑既.因為都唔少人

你自己講完有冇忍唔住笑左出黎

有時諗極都諗唔明點解咁多人連呢啲最基本既電腦知識都無

Define 7 compact 問題

缺點
1.
前面板裝風扇 / 冷排位改左係突出去返計.冷排唔一定可以裝前面抽入.而一定要風扇做抽出.因為如果有人想玩燈.咁就睇唔到.
2.
前面I/O設計太突得向下.裝冷排要小心.壓到 / 頂到d線.裝個時都唔方便
3.
比起define c加高左高度.但依然裝唔到冷排起頂.加高塊加隔塵網.再加左個頂.完全唔明有咩作為
4.
同Define同一個寬度情況下.減少左後面走線位.明明define c本身前面已經好夠空間用.我唔明點解仲要減少後面走線位空間黎加多d起前面
令到而家走線極麻煩.走得唔好好難關機箱蓋
佢走線位少唔係問題.佢仲要卡扣設計.d線厚少少都根本卡唔實.成塊板彈返出黎

紅圈位置又係痴線.唔明整d分線膠殼做咩野.佢呢種魔術貼設計根本唔適合用分線膠殼.而家咁做又難分線.又浪費左一堆走線空間.寧願佢Cut左去.
之前define c.因為呢個位空間夠大.全部線放哂落去都得.而家要用埋藍圈位置黎走
但藍圈位置極度弱智.前面講空.因為減少左背板走線.空間得返好少.d線多返少少.厚返少少都死
5.
前面板隔塵裝都夠膽成塊cut左去
6.
為左cut前面板隔塵網.所以底板唔可以有空位入塵所以再長左底部隔塵網.但咁樣就令到我一定要拆左底部隔塵網先可以再抽個前面板出黎而唔可以就咁用手起底板洞位拉前面板出黎
7.
機頂係反智設計點解要成塊機頂殼蚊出黎先蚊到塊隔塵網.而且機頂塊野仲要係好難蚊.隔塵網仲要一條條好粗既膠條阻出風

優點
1.
呢個價有雙3.0雙2.0 USB.再另外配usb type-c.呢點值得讚
2.
比起define c.加大返走線位洞.而家穿線會方便d.同埋底部走線位洞上代define c係窄到唔可以穿usb 3.0呢類咁粗既線.今代可以

大概係咁.呢個係我自己砌左一隻覺得既問題.遲下砌多d.應該仲會遇到其他問題

冇.習慣了

而且有比呢d可以更加好笑既野

我又覺得冇關係既

樣樣野都有唔熟既人.我地起其他方面都可以係新手

冇問題既

機箱風扇有冇推薦？
最好係咪A12x25 pwm
係咪買個hub將啲風扇插哂落個hub到再將hub插落是但一個cha fan到就ok?

應該係成部電腦少數一般user唔係啱插就得嘅窿
同場加映3.5mm同ps/2窿
要新d嘅就usb3 type c: tb3/pd

借串想講
點解法奧個網唔會講俾個客知邊D無貨/缺貨/停產/唔入貨?
往往都係入LIST問先講依樣無, o個樣又無
作為買家, 感受真係好差
既然無貨又停產, 倒不如你唔好放上架啦

利申: 自己買過幾次, 又介紹左4/5個朋友幫襯, 依家覺得有D對唔住D朋友

呢樣野.好多人都問.事實上係做唔到的

代理商俾唔到佢地即時貨存

我地網店冇可能網站做到顯示貨存.因為冇可能每一件貨都入返黎擺起到

香港冇一間鋪可以做到呢個效果.就算係最大既3C 1J都做唔到

其實連外國都未必有網站做到.除非你真係好大好大.好似amazon newegg咁

12Cm最好係一定係

你好多把扇咩

我可以裝14cm既 不過最多人講係a12x25
我cha fan得三個咋 我要裝四把 定係就咁用1分2既線用兩條 唔洗用hub

我之前仲打算買

可以A12x25 pwm

用一分二算啦.唔使再哂錢買咩hub

你下次送貨比有 discrete GPU 啲客印多張 a4 紙叫佢地唔好 wrong hole 可能已經用少你一半時間做 after sale support

有d人試過起落單備註到打成幾百字一千字

佢想部電腦送俾佢另一半.講左佢同佢女朋友少少故事同埋想點送

放棄fractal design啦

網上9成收左FD錢.一律係讚唔會彈

我嘗試設計下

元朗d村屋送唔送貨？

黎緊7月諗住砌部新機用AMD 3600
係唔係冇需要等到zen3出 (上網做research見到話今年底) thank you

車到到就可以送

等到的話.當然可以等埋

等個h1 等到3070了

30系列卡既前後風扇設計擺落h1 呢D三文治機箱會焗死人睇下非公版設計先決定啦

冇留意
呢塊板出左咩問題?

唔係公版最fit咩

新手想跟悠二學聽陳慧嫻，有乜野要注意？

我見鬼佬嘅做法係佢地會貼張貼紙係個底板I/O位
上面寫住叫用家將display線插去下面唔好插落底板咁

供電好垃圾好鬼熱

開心Share

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,324

想問下個list 有冇改進地方
budget大約10k 左右
隔嚟post話個老母版裝咗2070 super之後裝唔到網卡
有冇解決辦法

20系公版咪係
30系公版好似轉散熱器

唔好用技嘉咪得

幫人出咗4部機 自己又想出部新

可以由傻女聽起先.再到千千闕歌,之後夜機.人生何處不相逢
逝去的諾言
去吧

飄雪就比較溫柔.柔情d.

可愛風可以聽花店

激昂d可以聽跳舞街

特別少少可以聽我寂寞 紅茶館 痴情意外 貪貪貪 夜半驚魂

另外玻璃窗的愛都好正

另類近清唱可以聽 歸來吧 可否

合唱可以聽 接近

90年代可以聽下 今天的愛人是誰 幾時再見

00年可以聽情意結 明日有明天

我等緊aorus pro

新手唔建議聽住歸來吧.始終就算以陳慧嫻黎講.都係好特別既聲音同風格

如果鐘意左陳慧嫻之後.可以嘗試聽呢首

我近期都好鐘意

痴撚線

悠二我等緊你Define 7 Compact返貨
希望唔好等咁耐先拎到機

陳慧嫻正呀

預算幾多先

不過真係考慮define 7 compact>?

可以睇睇我前幾頁講既野

做唔做貓扇改裝

fractal design define 7 compact有冇包膠先

我睇左

有冇同價機箱介紹？

經典

DEFINE C

P600s
O11d

大好多

歸來吧係咪有句咖哩牛腩

我唔想咁大個箱

咁Define C
蝕咗100蚊

用緊 ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe 同 ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

想問下用左兩年係咪都係時候要換下 ?
大概 $1500 畢直可唔可以買到比而家更好既 512GB SSD 同 16GB RAM?

3叔 970 plus + adata d10 (想要其他牌子ram應該要加多舊)

冇需要換
你唔會感受到你有換過

超少少BUD 都OK 既, 呢條RAM 點睇 ? 見話 DESIGN 比 RYZEN 既U 用

我U 用緊 RYZEN 2400G , 老母版用緊 Gigabyte GA-AB350M-DS3H, 我見塊板最高都係支援到 3200mhz 既ram
唔該巴打

原來係架 ?
我以為d 微細位都會feel 到換左

換SSD最多咪load嘢快幾秒，除非你256唔夠用就有需要換
換ram就睇你做咩，打機大作嘅話16G ram係有作用
btw當初點解唔直接kit set行dual channel，單條ram咁寂寞

其實最盡都係玩下FPS 呀 2K FIFA GTA 呢類
果陣唔夠budget 先買單支
其實暫時夠 但遲下驚唔夠位用 唔知插兩塊SSD 得唔得

塊板m2有位，或者pcie有位落adapter咪得
換ram最平就係就咁加條Z1，但唔知出面仲有無貨了
一係就買過set 16gb kit
否則就唔換好過換

前置面板插耳機冇反應 偵測唔到 主機板係giga 請問要點做

要睇個m.2係行pcie/sata

預告

我聽日將會做行路撚

聽日我將會由西頁行入荃灣

Hd audio 有冇插？

原來u2師兄仲生存緊

有呀 之前都用到 重裝系統之後就唔得 已經down左 giga既realtek 裝完都唔見有

ok 喺荃灣等你

有冇打算入利民Frozen eye？
1000蚊唔洗全銅aio好似好抵玩
仲有佢隻tf8 甚到液金Silver King個價錢都好吸引
不過暫時香港都唔見有賣

睇完
半年前比連登打手說服佐係度砌佐部機
暫時OK 希望之後都無咩事
唔算打手 不過支持下 唔好執笠阿
有事可以係連登搵到人 算係多份保障既

悠二巴
我今晚收左機了
但上唔到網
應該無裝底版driver
佢寫住未偵察到網絡介面卡
但我又無光碟機 點解決好

後面插住喇叭 前面插住耳機 咁樣耳機先有聲 有冇巴打知點解決靜係前面插耳機會冇聲呢個問題

屌又係我又係賊船
今日見部機 idle 都成 50 度先見 H100i Pro 有隻 case fan 唔著, 以為我屈鳩斷條線 la, 原來個唔知邊到有啲金屬碎卡鳩住係隻 case fan 到
不過暫時睇又好似冇漏水咁

冇嘢啦 原來隻aio已經轉左鋁 明明上一代仲係銅
不過散熱膏都仲可以考慮吓嘅

麥理浩徑4-6咁癲

手機又好，第二部電腦又好

上官網搵返相應driver 放返入新電腦去裝返張網絡介面卡

整唔到就搵朋友幫手吧

我愛油耳

sx6000 勁熱
換咗個心會安樂啲

悠二巴 想砌新機 筆直15000 - 17000 主要拎黎打機同3D繪圖 咁樣有冇咩可以改善或者建議?
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x [砌機優惠]Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,680

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,410

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - White
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,516

悠二巴
我想玩水冷 個cpu頭係咪1151 1156既水冷頭都可以用到
你會唔會有推介 i7-10700K + MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
我諗緊想係你到買件返去自己搞

Sorry 想問多樣
其實係咪要上到2080 Ti先有原生水冷頭

上b550 atx已經ok

點睇煙佬RTX2070 Gaming X2 OC 8GB呢張卡

各位今日我可能夜d先覆
做緊毅行撚

偽毒可恥

法奧係咪聽日開始有新卡優惠

想問下我部腦依家插咗2條 3200MHz嘅8Gb Ram 如果我再加多2條 2666MHz嘅Ram會唔會出事？

唔會
只係全部行2666

唔該晒巴打 我想再問多少少
1.如果我4條ram都超頻至3200會點？
2.我應該keep住插2條3200MHz Ram 定加多2條2666MHz Ram 比較好？

Cl會唔同
好難4條唔同體積既一齊超
一齊用返2條3200
一齊就4條3200

好 多謝巴打

HI 巴打
呢幾日度左度 照住你張list執左張差唔多既，想問下點睇
-執張比較平既B550 黎replace 張B450既
-DISPLAY 卡1660同1650既分別有幾大? 以我玩下gta 咁 值唔值得上1660?
1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x ASRock B550M-HDV Micro-ATX
價錢：$699

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$440

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x Antec VP Plus Series VP-550P Plus 550W
價錢：$369

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,544

你呢兩塊都係AM4插口唔係intel底板
想要LGA1200插口要用B460

顯示卡唔建議你用Rx570

唔識唔好自己改list啦 成條都伏

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS B460M-A + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,546

唔該巴打咁有心
我都係執比較平個D

悠二巴 想問係你度買FI27Q-P係咪包死點？
有無現貨？大概幾多日到貨？

Hi 悠二巴
小弟入咗3700x
想問下有咩水冷壓得住3700x
麻煩晒🙏

做咩睇唔開買sfx l 好難走線

sf600 la 都係十年保

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x MSI MPG B550 GAMING PLUS ATX
價錢：$1,199

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,410

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - White
價錢：$739

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,796

都得呀，本身都係大廠

今日油耳係咪有新優惠
我期待左成個星期

請問悠二對煙條9代u 有咩評價
係咪過渡性產物?

咖哩牛腩飯~~~~這裡才是快樂老家

優惠已出

點睇煙佬2070 gaming OC x2

唔會買9代.買10代吧或者AMD

出左

買隻正常大廠出既240 / 360都OK的

係.冇錯.有現貨

Mon.通常一兩日就送到

屌你平過買1660 ti

500dx 係咪未有貨 悠二兄知唔知大概幾時返

仲快過送ssd

我本來仲有少少存貨.但呢期都賣哂

出面一早冇貨的了.我之前都係我自己存貨

7月中先有

u2兄有冇研究過gaming notebook 有冇咩推介

想問如果純粹平時打下機咁買intel定amd好，budget 7000，諗住抄faroll條list但唔知點揀，應該最多都係玩食雞個類game

首先budget 用途 要求

對唔住我錯
大約2皮
主要係黎緊會去外國坐年幾咁 有得用 正正常常打下機就算 唔會打算拎出街

追求fps就intel
多用途就amd

giga aorus 15/17g
有真機械kb 爽好多

因為我google過下，見人d話同價位下amd好似效能好d，點解intel會高d fps既，唔該巴打

latency細 但其實個差距可能係5-10fps咁

可以去ssp see see 先
個人like giga aero (mon) aorus15/17g (kb)
g14 輕便出街+打機 + pd charge

今星期會唔會update 砌機list 會既我等埋先

Corsair 275R好似都做到咁上下效果
係冇rgb
其實就咁比 500dx定275r好d

275R airflow至啱

香港有冇地方買到台達 flex atx火牛
想玩極限a4機箱但係啲牛揀唔落手

上次代理商答係7月中

但d期真係未必準

你可以訂左先

因為而家代理返貨少 可能每次返都即刻分哂比全港

Amd吧

最大路

會

我已經盡量起呢個post同隔離post講左話中階卡會有優惠

一定DX

3100 3300x 3500x 3700x 3800x 3900x都缺貨

全部7月中返

唔緊要
本身2599都幾好啦

會出

貨到就會出優惠

最快今個星期尾出優惠

唯有等

大量

睇番自己條list R5 3600 + 1660 super OC用左 antec HCG 650W gold
你果陣執件有冇笑出黎 (overkill左)

我見前幾頁D人話650W 已經夠推到2080Ti

冇 好多人都係咁

而且我覺得冇問題

用好d火牛 當買個安心或者長保養 我唔覺得有問題

當然每個人都有自己諗法

等你UPDATE新LIST先~

講緊係atx版都有？咁我等了

HI悠二 部機砌咗冇幾耐 有時候部機開著咗但係mouse keyboard同mon 果D冇著 然後強制熄機再開又正常 咁樣係咩問題 使唔使畀你整?

唔買80蚊砌機
都可以買砌機優惠mon?

有冇咩建議

Arctic Liquid Freezer II 240 CPU Cooler

d ram 可唔可以唔跟 adata

我想問下Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本) 係咪姐係前面多2把風扇??

悠二巴
你會唔會入D分體水冷件

同問
或者可摸耳加錢轉rgb版

通常砌幾耐交到部機比個客？

giga b550 itx呢

美國國務卿蓬佩奧：北京葬送港一國兩制，美方今日起停止向香港輸出敏感技術

同問，收機檢查係咪通常一星期內搞掂？

係

都冇c頭
不了

giga b550 幾時有貨?

antec neo牛電源線個位係咪不嬲插唔緊 佢對比其他牛真係好鬆 我上次輕輕搬部機已經甩左

我兩日收到

美國制裁會唔會香港冇晒行貨...
而家驚緊cpu同gpu冇貨...

悠二 我部機等咗好耐 幾時到

清等左幾耐？

3600xt 3800xt 3900xt 幾時有

4日。。但聽日紅日

你咪rgb

買左咩 等左幾耐

應該係：
係咪RGB

唔會
係垃圾fan嚟

第5日先收到機是常識吧

@悠二
我見正都返咗nzxt水冷，你地有冇份

悠二，點解打機嗰陣個上網成日斷？

應該問上網公司

但係wifi好似冇事

killer lan?

悠二我買 WD SSD 係咪唔洗簡 + 80蚊 砌機費？

咩意思？

有冇其他箱推薦>?

佢把fan正常係30蚊把個啲嚟
正常用冇問題
佢個箱唔差

Nr400
Ps15b

SilverStone Redline Series RL06 SST-RL06BR-W Window ATX — Red
呢隻箱同你果2隻比邊隻好D?

頭先收左機 暫時開心使用中

PS15B RGB

THX

某d機箱跟箱風扇真係堅廢
我隻RVZ03跟果兩隻薄扇 一隻差唔多係DOA 一著即嘈似軸有問題
另一隻2年唔到同第一把一樣開始軸聲吱吱吱

換哂做貓扇一天光哂

Rl06

實係RL06, 不過得1把12cm...

RVZ D 薄扇係堅廢
但貓扇唔係厚D 咩

想問下呢
我用緊RTX 2060S打機
我睇佢個溫度上到80 使用率~90%
係咪正常㗎？
因為我上網睇人使用率96% 都係得60幾溫度
利申用緊case係
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
同埋得CPU有風冷

open test result 唔同d

my gtx1060 82 degrees

有薄A12x15

咁係正常嘅？
我驚經常性太熱會導致張卡加快打殘

拎張卡上水

RL06前面唔係自帶3把風扇咩

香港冇入4fan版

想問新砌機list有無新特價或新cpu 底版 set
無就唔洗等。

諗住出新機，主要用黎打機，預算大16-17K 左右。個List 無機箱，因為我諗住揀Antec P8，但個網站無得揀。
1 x Intel® Core™ i7-10700K Tray
價錢：$3,020

1 x Gigabyte Z490 AORUS ULTRA ATX
價錢：$2,450

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZR
價錢：$1,540

1 x WD Blue WD40EZRZ 4TB 5400RPM 3.5
價錢：$675

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,999

1 x Corsair RM Series™ RM850 — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$1,029

1 x Cooler Master MasterLiquid ML240R RGB
價錢：$738

1 x Cooler Master MasterFan MF120R RGB 120mm Case Fan
價錢：$108

總計: $16,099

matx 黎講Corsair 280x好唔好
見佢靚仔定好似靜音玻璃
有冇咩缺點

求救！！！
我想換silverstone嘅RL08機箱
但我塊底板MSI B150M gaming pro冇RGB接頭
機箱跟嗰兩把12V RGB風扇係咪著唔到燈架啦？
有冇咩解決方案
同埋我底板得2個4pin風扇頭，機箱total三個風扇應該點搞

push

Rgb : 買rgb控制器(最好sata頭)+ rgb hub

Fan : 買個fan hub, 1對3-5 就okay
或者買arctic pwm PST風扇(自帶fan hub)

一般落咗單客服要幾耐先覆？

呢兩日冇乜覆,冇乜心情上黎

而家開始覆返

買左咩?

MATX

ATX未有住.冇乜貨

聯絡我客服

你可以落左單先既

難d

不過我試下搞下adata rgb ram 優惠

嘗試緊

可能會上bitspower先

而家通常多三日到

返左少少

但極少少少少

香港

matx同atx有.但atx唔多貨

b550m aorus pro已經有貨了

佢呢隻係好鬆

冇得解決

唔會啦

支共都仲有得賣緊呢d cpu gpu啦

極少量

一set 幾錢左右 (唔計GPU 個頭)
平既話我會直接狗衝買

巴打我想買完自己砌 宜家落單今晚去你到攞件做唔做到
出糧了

要.但我會幫你減返

呢d級數.隻隻箱本身個把扇都唔會話太好.

但正常用冇問題

7月7

悠二終於上水啦

失蹤人口
放過佢啦 呢排佢都忙嫁啦

火牛用返TT GF1 850w.好過rm850.仲平d

Antec P8停左產.係唔會有

新版叫P82

唔會靜音

佢d玻璃係有喇位個隻.所以冇隔音的

缺點咪好多玻璃易碎

如果你係鐘意外觀.都冇乜野好講架啦

其實bitspower個堆野.你可以上佢官網睇.之後再去搵我客服

atx仲未有
有無預計幾耐
想要atx版多啲

冇乜心情姐.見到香港咁

出package 未？ 好想俾錢你洗

btw 琴晚有諗過你有無出到事 咁耐無應機

我今晚整啦

唔好意思.呢幾日真係冇乜動力做野

等我起呢個post放料啦

買giga atx唔好而家買.價貴.遲d會降的

想問下
因為我要wifi
咁你覺得b550 tomahawk加wifi卡定b550 aorus pro好啲

我頭先get錯左貨源
無野了

I Love Hong Kong

頂住

呢條LIST有冇野要改下?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x16GB
價錢：$3,299

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,816

b550 itx 呢?

D10 紅色真係好柒

幾時會有faroll uk

我個人比較鐘意澳洲

toshiba 3tb no stock > toshiba 4tb吧.差唔多價

b550 itx可以.呢個價冇乜問題.抵玩

但冇乜貨

但我唔想離開香港.我好鐘意香港

油耳 依家價錢有冇受到影響

10代i5 用咩底板好？見法奧砌機優惠係用h410

未有任何影響

其實價錢應該唔會有咩影響

今代b460太貴

當然B460都可以

我都有b460優惠

點解同夏娜搞成咁？

同問

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Kingston HyperX Predator RGB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16
價錢：$1,100

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

Hi悠二 啱啱客服同我講ram同機箱冇貨想問下有咩差唔多嘅代替品

唔係因為稅會加價？ 都唔知等唔等到 大鵰GIGA 3080

呢個求油耳比啲意見

X570 XTREME好啲

哪有錢

aorus pro得ac wifi
tomahawk加wifi card不如直接買gaming edge wifi

我未研究tomahawk同gaming edge啲料上面嘅分別
望下先

但係b550 gaming edge wifi個價都買到x570 tomahawk了
x570 tomahawk一定全面屌打b550

悠二，FI27Q-P 有冇齋買優惠？放 D 風黎啦

幾時有新list/package，有無大分別

870QVO幾時有

求list
主要打機 筆直6000
本身已有張1070
其他可以點執？

等你出 B550M AORUS PRO package

同佢唔多岩傾姐

ram真係唔好買呢條.好貴

轉adata d10 / d50啦
機箱就算tt s100 3fan

其實我本身都賣得平

今晚真係整

前幾日真係冇心情.Sorry.見到香港咁.我好心痛

你個個優惠要砌機嘛

AMD Ryzen™ 7 3700X
Gigabyte B550I AORUS PRO AX Mini-ITX
Gigabyte AORUS RGB Memory ( 2 x 8GB ) 16GB DDR4 3200Mhz C16
Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Samsung 860 QVO Series 1TB MZ-76Q1T0BW SATA 3
Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
Artic P12 fan x2

想問下有無得執下 自己有少少大雕信仰
Budget 1萬鬆 主要打機同睇下片

想問下送機之前幾時會有通知會送?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,356

今晚

3299

但你對比返我冇砌機優惠個價再對比出面

我仲要包送貨

咁我買EK唔好

明白，吾該晒

你係最平既，我冇睇清楚。
淨係掛住望你個優惠價

粒u想轉ryzen 7
係入面照改ok？

想問40k有咩list岩我 要包埋個靚少少清啲既mon
我淨係要睇啲4k 手術片同埋自己影下相 拍下片 剪下片
要連mon同window

早幾日終於搵左悠二落單
服務真係一流
有乜問題係tg 問就好快覆

點解冇 samsung evo 970 賣 得plus
用緊klevv boltx 3200 8gb x2
想加多對 8gb ram 你又冇
mb msi b360m

有咩ram 推介

970EVO已停產
點解想買舊版

唔一定既
有冇其他matx箱推介？
想玩Corsair icue

唔係平啲咩

之前未賣晒嗰陣印象中舊版係平少少
啱啱上pricehk睇好似就差唔多
不過都係建議買新版

收到

我覺得直接用一隻1tb m.2 nvme ssd好d

會有.

8月

可以

但留意返3700X全港要7月10號後返貨

要幾多吋Mon?

今代會唔會有街貨 intel t / amd ge賣？

冇左普通970 evo好耐了

想問gigabyte 1660 super oc 6g 打機8x度係咪正常？

玩corsair i cue咁都係望返corsair自己個堆matx箱啦

唔明你意思

34

如果計最平個張.正常.呢個級數係咁上下

當然你可以手動set高少少轉速

你部電腦唔會打機?

如果買sm580 揀vented/window好?
window靚仔d不過vented應該散熱好D
假定下面裝兩把14 上面280AIO

唔打 其實係咪可以唔洗咁貴
最緊要 load片唔疾 睇4k順既就得

3300x + 特價嗰張RTX2060 定
3600 + 1660 super 好啲
筆直得6000 左右

4XXX GE APU

有冇ram 推介

3300x + 特價嗰張RTX2060

唉 明既
你都睇住 唔好俾狗咬到

Btw 想問下有冇得再加錢聽日收貨 我星期六唔太方便收貨搞

最快3日先起到貨 佢地砌機個到好多部機砌

我買件自己砌呀 唔係佢地搞

所以仲係唔係處男 (今日)

係 intel 10x00t 或 amd 4x00GE是但一樣 (低tdp u 桌面)
n年前intel d t系好似代代有街貨
最近想砌多用途機

多謝悠二巴回覆先，不過機箱方面有少少限制。因為土地問題我主機放唔到上枱面，只可以放係依家個電腦櫃入面。個高度限制係49 cm , 所以我唔可以揀太高既機箱，要留少少位散熱，同埋最好個USB 位唔好係機頂，因為有機會會用唔到。唔知悠二巴有無推介

bitspower vs ek 你會揀邊樣
唔準諗即刻答

Ek

仆街遲左幾日買
結果delay到estimate 係十號到

Bitspower都唔差
但ek有信仰啲

台仔黎香港都要五到七日
假如玩 corsair底 mix ek display card 水冷
會唔會好怪
我就黎忍唔住衝去油耳到攞貨再去centralfield買線同水冷

值corsair不是好東西
等幾啫，好快過

我硬係覺得 我砌到部腦咁好 用緊個24吋DELL 幾年前既mon
好撚on9
但係我唔想一出糧就洗鳩曬

咁未唔上水，
買mon算

主機板Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX,
Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX 同 MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX 邊塊好啲 唔該

我有小小衝動叫油耳幫我再加單
買個32吋曲面mon

G32QC
一套gigabyte

va mon不是好東西
但係幾抵玩

如果玩IPS 我諗我都係玩返LG算
VA好似有小小不倫不類咁

有冇打算入Thermalright Tf8 或者TFX?
平得黎導熱係數又高
睇落好似好過曬你賣嚟嘅Arctic MX4同Gelid GC-Extreme

我部機~$68000但係用緊1080p mon

巴打你贏
68000 點玩 2條titan/2080ti 定玩qudro

三萬五去咗3960x+老母板+2080ti+當年ram好撚貴嗰陣買咗四條三叔b-die 16GB
然後兩萬左右係SSD/HDD
萬零蚊其餘雜項

我呢64GB用嘅錢而家可以買到128GB

就快ddr5鳥

不了

第一批白老鼠一定又貴又伏

雜項都萬幾 已經係好多人砌一部機既錢

我啲parts係分散喺2017-2019年買一路咁upgrade過嚟
你儲兩三年錢都可以一炮出六萬蚊機
而且使少好多upgrade冤枉錢
68000係用現存嘅parts嚟計
實際成本多過呢個數

幾年間升級賣走嘅parts有1080Ti, 1950X同埋X399 Taichi
一堆SSD攞去其他機用或者做外置

悠二可唔可以幫手問下聯強幾時返cv27f
隻mon有死點佢應承話換比我但成個幾兩個星期都冇回音

悠二巴打點睇MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX 想搭3600遲下睇下有無機會upgrade
見你套餐都係giga

六萬又唔洗兩三年既
不過有六萬銀我會揀去做其他野
等30xx 出左可能我都會買 但係我諗上埋水冷就唔會再點搞部機

其實GPU拆風扇上自組水仲有冇保養？

giga nodata 有優惠因為佢同聯強代理熟

msi b550m mortar wifi is ok

香港班垃圾代理就算金手指氧化都會話係人為唔保
橫死掂死不如去盡佢

其實係單邊風扇定真係雙風扇版? 上圖與下圖不符既

你個客服好撚廢
講到今日一定送到
點知今日打去問話未得 仲要唔齊件
撚狗咁撚

你介唔介意而家私下聯絡我yujihw fb.同我講講Number

ryzen 3600 + b550m aorus pro + ram 3200 x2 個package 可摸耳加$100換xpg 嘅ram

唔開窗唔開冷氣唔開門
喺咪咩冷都一樣?

司機唔係收完機直接送去你地度咩
點解尋晚收完機今日都未送到你地office

英特爾暫停向中國服務器製造商供貨

諗住砌機攞黎editing 加打小小機（apex)
咁樣可唔可以？
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3000C15W
價錢：$940

1 x WD Black™ SN750 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$755

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Corsair Crystal Series 280X RGB Tempered Glass Micro-ATX Case — Black
價錢：$1,299

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,410

唔記得講底板同cpu係已經買左sor

我覺得係vented.因為呢類機箱散熱差.空間已經細

一向都係

見你應該cancel左了

係呀 我想快 佢話快唔到 我星期六夜晚出左去做野呀
咁cls話做唔到我咪唔逼佢
我又趕住用

Cls-> cs 死人apple
我其實可以上黎俾錢自己攞走 但係問左都好似唔得

而家好機箱都冇哂前面既usb

你望望pure base 500 得唔得.佢有前前斜去前面

我會選b550 .不過b550m aorus elite冇哂貨了.得返b450m aorus elite.或者新既b550m aorus pro,勁過aorus elite

我研究下點入先

咁樣算啦
唔使用盡去架啦.
1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 9 3950X + ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570
價錢：$9,099

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-64GTZN
價錢：$2,630

1 x Toshiba Enterprise Series MG06ACA800E 8TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Corsair iCUE H150i RGB PRO XT 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,399

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x LG 34WK95U-W 34" 21:9 UltraWide® 5K2K Nano IPS LED Monitor with HDR 600
價錢：$11,990

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $33,049

呢隻Mon係有機會唔再返.所以可能係交俾原廠維修

msi我唔整優惠啦

但呢塊板唔差.如果唔需要用wifi.可以考慮買b550m aorus pro

唔係.佢地係夜晚送貨 / 收貨.之後第二日上黎拎貨個時再俾貨我地

火牛.我自己會用gf1 650w

RAM.買平d啦.adata d10 3200 2x8gb.平幾百.

cooler 機箱冇意見.你應該係想要外觀

用慳左ram個筆錢升上去2060 oc $2399

有緣再買

I see
另外想問下，收機檢查係咪suppose會有單號俾我？因為我冇收到，如果唔係你地點樣分邊部腦係邊個客人

3600係咪無貨住?

有個咁嘅package咩
btw 如果要wifi推介邊張好
x570 tomahawk定b550 aorus pro好

目前仲有

Display唔洗高啲？

哇 你個mon

下 唔係掛 我見賣緊3000幾嗰d地方係仲有貨 但佢話搵唔到零售商call返d貨 唉

你唔打機冇咩必要

應該唔返

因為出左新G系列

咁我咪要比個mon佢搞成個月

想問悠二巴狀態寫住備貨中係咪代表等梗零件定已經砌梗機? 因為客服幾日前打過黎話有件要7月中先有貨問我轉唔轉其他，答左可以轉，以為呢兩日部機就會送到

btw呢種case多數會點處理
佢應承左話換比我但最後冇再攞到貨
我對住個斑點mon睇到想死

悠二有冇154mm以下塔散推薦

悠二你地D B550 itx版有冇貨

唔超頻尼個箱同水冷應該ok？
想玩5年

法奧客服通常幾耐覆

已經解決左

基本上係

Fractal design d箱代理一冇貨就好麻煩

要訂好耐的

同埋真係.define 7 compact係好一般

好撚貴喎

玩得itx就預左架啦

上570x好過

有諗過但我剩係上3700, 有D哂咁

X570I同B550I同價咁濟, 死都上X570
B550得一條4.0 X570有兩條.....
買B550I又係智力測試

但咁就要放棄type-c頭, 好糾結

自膠仲以為x570得cross hair有type c

兩塊都有

等跌價算

虎徹貳

但應該冇貨

之前返左少量b550i itx.但第一批賣哂了

冇問題

今日會耐少少

平時覆得好快的

宜家買ac68u會唔會好傻豬？
用網上行1000mb用唔用得曬

戰未來咪ax56 u

唔戰未來啦
屋企上網唔會再快
屋企又唔會搬大

唔關快事
wifi 6新制式

好大分別？
我真係有種宜家已經好快夠用既感覺

wifi 6唔會因為多人用而拖慢

你都係得幾丁友既話68u is ok

想問邊度有type c頭??

I/O呀

咁算啦
得四個人

有無邊個箱闊細過23,散熱好又有3個或以上3.5 drive bay
貴都唔緊要

前置冇
b550 2.5G lan，前置type c，我覺得好過買x570
除咗rog b550-i，因為真係太少type a頭

btw 今日去黃金問有無68u
條友係咁話買新款
又問我係唔係1000mb
係既話68u舊款食唔到

好少箱有前置type c
同B550得一條4.0
垃圾AMD又呃人都唔係B550 SUPPORT4.0
係CPU SUPPORT4.0

真b550仲好

SALE屎

Tu150

我真係嬲到即走

aorus pro 仲用緊wifi 5 (AC 3168)
Tomahawk 用wifi 6 (AX200)
而且一樣價錢不如買X570

第2條m.2喺背面都散唔到熱，發揮唔到gen 4效能
除非整到strix z490-i咁

z490-i疊住唔係仲衰?

起碼有airflow到，喺背面真係咩都冇

背後果條裝唔到ek果件甲？

唔係個個機箱裝到
啲a4箱底板同gpu背靠背，塊m.2熱到出煙，又裝唔到散熱甲

如果轉箱有冇介紹?

點睇自己比飛馬搶左伏list個名?
飛馬伏list

係黑店

隻SF750爆炸都照推

8點打過嚟個客服係咪悠二兄你
位哥仔巧有禮貌

一萬蚊 想砌部睇av 1080hd 打機既

關於咩先

我今日係打左好多電話好多客

條友24x7喺公司

另問機箱要前面裝到部BLU-RAY機,轉邊隻好?

唉 仆街 平野真係冇好野

我等你收ek貨返黎 到時我諗仲買得多過呢筆數
不過我聽人講之前有個代理俾ek搞到雞毛鴨血

岩岩落左單....希望有個好既體驗

你同我講X570 tomahawk清哂要等

不過反正都等500dx 等埋又有咩所謂

66u b1 版 = 68u
個價仲平d

我都仲諗住買
佢地有無話要等幾耐

我問我買間鋪頭
佢話以前試過有case係個客同聯強傾掂補錢換過另外一隻佢代理嘅mon
有冇聽過有咁嘅事

好似都係等多幾日到 下個禮拜有 冇聽錯的話

你同事幫我燒機燒左10幾個鐘
可以燒咁耐架咩？高溫咁耐唔會燒壞？

壞左咪換

悠二你自己部機係咪永遠keep住用最新？

法奧網站訂單待確定係咪正常，有同客服改過料
第一次用法奧砌 唔識

想 upgrade ram 依家用緊 klevv blotx 8gb x2
買多兩條？定有好推介

悠二召喚

係，佢應該會幫你改
27/6 落單
但老母版冇貨 改左用另一塊
佢有update，加左30蚊加快送貨
但今日仲未有唔知太忙定點

舊部電腦壞ram 間唔中藍畫面，反工要用
用用下藍畫面就煩

佢覆咗我下星期中送
應該冇事
我3號訂

會員悠二入黎同我含白汁腸

FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silvero無貨，有咩差唔多質素價錢好介紹

i5-10400f幾時會有

會員悠二肯撚定又去左行山

一定係陪緊女

Tuf 550

用緊2080打fps多，想換xg279q/fi27q-p, 邊隻好d?

終端出砌1萬減1千優惠 油耳跟未

油耳失蹤咗兩日

食緊女

悠二巴, 想問下機箱 Lian-Li LANCOOL II Tempered Glass ATX 同 500DX 2 隻邊隻推薦好D?? 2 隻箱本身仲要唔要再買2 把FAN 加係頂?

我隻adata sx 6000lite已經壞data 壞左幾次
想問悠二大悠係咪有得換

邊到砌到咁貴 我反而想要d中階優惠 大眾化d

推薦500dx 本身送果把扇都夠用

1 x Intel® Core™ i7-10700K Tray
價錢：$3,020

1 x ASUS ROG STRIX Z490-H GAMING ATX
價錢：$1,999

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,410

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,947

請問呢個list有冇問題？
新手 參考人哋啲list整岀嚟

另外我唔識揀機箱同散熱
有冇師兄師姐可唔可以幫我揀埋
機箱方面唔洗外觀靚 唔一定RGB
通風好 易打理
散熱方面想要水冷 唔一定RGB
唔想部機太熱 錫住用

Budget 極限$17K(淨主機)
感激不盡 ! !

俾得起錢梗係xg279q

500dx散熱好啲
lancool ii可玩性同外觀好啲

用途？

THANKS~
我出去睇下實物先

用2k mon
打機(LOL 食雞 刺客教條 戰艦世界 COD GTA等等)
上網 睇片
唔該曬

陣間就幫姨甥砌部6千蚊機

3300x仲有冇貨

7月中

想話響你度買隻mon，係咪試到有光死點可以call你上嚟換？

想請問下最細嘅itx機箱有咩推薦
大概10-15L嘅有冇？

加隻mon就夠啦

1 x [砌機優惠]i7-10700K Tray + ASUS ROG STRIX Z490-H + Thermaltake Toughram 2x8GB 3600Mhz
價錢：$5,899

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,810

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,757

企硬大手裹劍，一吋厚一吋強
用axp不如用202喇

axp 俾更細既箱用如node 202

砌itx一定要用佢限高內最高既散熱，如果唔係實後悔

唔該師兄
我研究下

Zen2 Ryzen CPU全部缺貨中

有需要請預訂

Yes

3100 3300X 3500X 3600 3600X 3700X 3800X 3900X

船期7月中

3600呢個禮拜應該消化哂

之後要買既.請預訂 / 等

Fl27qp規格其實勁啲
Xg279q信仰

Ncase 傾唔傾到

10700k有冇貨

synnex行貨得返tray

box得felton(如果要請聯絡我)

難d

應該都係自己入架啦

打機用想問下跟返呢條片砌有冇問題

繼續等h1整定塊板換鳩咗個玻璃面佢

咁大部既itx不如砌番matx仲平d

pish

啱

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550M Mortar Micro-ATX
價錢：$1,149

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$750

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Lian-Li LANCOOL II Tempered Glass ATX - White
價錢：$799

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

2 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$154

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,749

悠二哥, 跟呢個LIST 執覺得點? 你個2度有無現貨? OR 要訂?

悠二 更新下Crucial Ballistix Ram Model

Xander返左3200/3600 2x16

唔知係咪錯覺但係砌機真係好多傻仔，尤其而家一萬蚊到手

其實有幾多傻仔?
只要唔買腦場list都好難中伏啦
唔熟既話咪抄完list上黎比人改起碼已經唔會中伏list

點預訂？

悠二 請問係未會分開送上門
訂左九樣野今日送得兩樣上黎
訂單no. 200621000098530

當我無講過

今朝覆我話今日送，宜家仲未送到
曬左30個大洋加快

慘呀Ching
即係聽日先到啦

不過佢哋不嬲夜晚送貨 有機會只係未到

未23:59

法奧送貨嘅1至5日係咪訂野嗰日計起，定係訂單確認

我都想知
我30號晚落單
2號中午確認加轉數

為有等下 仲有一個鐘

佢星期六問我冇貨換咩 不過今日仲未確認

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x MSI MAG X570 Tomahawk Wifi ATX
價錢：$1,699

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZN
價錢：$1,460

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

總計: $18,835

想問下呢條LIST有冇問題同埋有冇貨或者要等幾耐左右

今日去黃金執料有條友話我ram同板唔夾嚇親我 同埋上be quiet個網唔見有呢塊板揀以為唔support

黃金買買Crucial 3600c16 2x16

會有咩事 我未買
同埋想問下隻塔散塞唔塞得落呢個箱

Micron e die好野來 amd平台特別好用

唔識玩超頻 用上面條LIST算 但係唔知佢有冇貨 同埋呢個箱要買多幾多把14CM扇

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpowher GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379
c1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,385

先貼啱心水list 再講大約要求

我平時多數會掛下online game/手機模擬器game(大約5-10開)
chrome會長開20個tab左右
另外得閒坐落電腦前面會玩下apex之類既電競game

基本上希望長開咁多野唔會影響我打機，apex之類全開有100以上fps就搞掂，想問display card洗唔洗降低返抽返小小budget出黎? 因為黎緊都想玩4K之類，換3060以上(但暫時未換mon 都係1080p為主)

平時少玩單機大作，所以有冇咩地方可以改善?

借朋友ac一問 唔該大家

買來xmp就ok

Zen2 CPU架構好食ram freq 最少3200 要好performance上3600mhz

XMP係入BIOS直接開個個?

yes

想問埋悠二巴FAN HUB點訂 係你個網唔識揾

結果都係冇

其實射胃睇佢好似色彩加左野去到10bit同panel 唔同廠之外，唔知仲有咩分別

MSI MAG X570 Tomahawk Wifi ATX 起碼有7個風扇位比你

唔夠？

有咁多咩 我上網睇得4個 可能睇錯

JRGB X2
JRainbom X2
Sys Fan X4

呢堆全部都插風扇架原來咁cpu_fan同pump_又係唔係一樣

cpu_fan = CPU散熱器專用接口
pump_Fan = 水冷泵專用接口的

如果我係兩把扇既塔散呢 都係4支針照插得唔得架
其實係唔係見到個4支針就當風扇插就可以

cpu cooler會送一條Y型Cable連接2個風扇

麻煩插係cpu fan度

thanks

明白 基本野還好 自己砌過下機 不過5-6年前

budget 14k~15k 左右
主要打機同用嚟剪下片 同 整吓3D動畫
會玩下Adobe ,Blender
打機大部份都係fps 類

因為唔想部機有rgb 但唔識點改先好 麻煩幫小弟睇下有咩其他可以改下
AMD Ryzen™ 7 3700X
$2,470

ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
$1,710

ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
$1,410

Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,640

Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
$5,899

Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$899

Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
$739

Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
$699

Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
$989

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。

結賬總額：$16,535

不要RGB?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

底板2選1
1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,310

1 x MSI MEG X570 UNIFY ATX
價錢：$2,499

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ BLACK C16-20-20-38
價錢：$1,380

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

Cooler Fan 3選1
1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,343

唔該晒你呀 咁個機箱要唔要換個

AMD Ryzen™ 7 3700X
$2,470

MSI MAG B550 Tomahawk ATX
$1,310

Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ BLACK C16-20-20-38
$1,380

Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,349

[砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
$5,699

Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$899

Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
$739

Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
$699

Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
$989

$80 砌機服務

總計：$15,614

想遲啲拎尼打Cyberpunk,咁砌好唔好

1 x Intel® Core™ i7-10700K BOX
價錢：$3,099

1 x ASUS ROG MAXIMUS XII EXTREME Z490 E-ATX
價錢：$5,699

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-32GTZR
價錢：$1,860

1 x WD Black™ SN750 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 with Heatsink
價錢：$1,740

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,899

1 x ASUS ROG Thor 850W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$1,620

1 x Cooler Master MasterCase H500M ARGB
價錢：$1,770

1 x NZXT Kraken Z63 280mm with LCD Monitor CPU Liquid Cooler
價錢：$1,999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $27,766

不用

請問Intel十代算唔算抵玩
諗住睇埋新一代ryzen之後upgrade而家部腦
同埋想問幾時買U會比較平
利申唔識超頻

我有兩隻case fan係3 pin
插完落後面個hub之後再拎條power pin插左落pump到黎用
有轉但rpm show 0
non rgb fan係咪照插個jrgb都得
雖然我都唔係好想又拆個case搞

幾時出G7 odyssey?

jrgb同jrainbow係4pin同3pin rgb喎

呢條list塊板無貨可以轉邊塊 要有wifi

3700x仲有貨咩
唔係既話唔差在等埋呢塊

我都等緊塊版

我行過一轉黃金差塊板

睇嚟真係好快清晒

樓主如果買3600, 用x570 好定b550
有咩推介, 但真係唔要giga, 自己領過幾次野

msi b550 mortar, tomahawk

悠二巴我想問3300x要幾時先返貨

有傳聞七月中

MSI MPG X570 GAMING EDGE WIFI ATX有無貨

同mag有咩分別

想問佢話咩pci_e4插左卡會用唔到pci_e2
用wifi又用唔到pci_e2
究竟pci_e2係指邊條

定係轉b550算

呢塊不推薦

asus b550 tuf plus
asus b550 F

其實有邊幾塊用得 好似有好多塊都可以

giga b550 arous pro
再冇上giga / asus X570

想問有咩勁既散熱機箱但係depth唔過430mm

即係
Asus b550 tut plus
Asus b550f
Giga b550 arous pro
Giga/asus x570都玩得掂上面條list? 番屋企再睇下佢

想砌3700X 但BUDGET有限所以唔買顯示卡,用住舊卡先
咁鋪頭TEST機係咪連BIOS都入唔到?

仲有呢3塊

MSI MAG B550 Tomahawk ATX
MSI MPG B550 GAMING EDGE WIFI ATX（有錢先上）
MSI MPG B550 GAMING CARBON WIFI ATX（有錢先上）

番屋企執執佢先

冇問題 可以用住舊卡

想問d基本野

想知點解大家擺出黎d list 大多數都無要埋無線網路卡同埋音效卡 散熱器既？

塊板有wifi 散熱器有 音效卡其實有咩用

咁d板會唔會有埋bluetooth，定自己加塊ax200好過

Wi-Fi 同藍芽同舊野黎，有wifi就有藍芽

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x ASUS ROG STRIX B550-F GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,799

1 x ASUS ROG STRIX B550-F GAMING ATX
價錢：$1,649

1 x ASUS TUF GAMING B550-PLUS ATX
價錢：$1,260

1 x Gigabyte B550 AORUS PRO AC ATX
價錢：$1,699

1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,310

1 x MSI MAG X570 Tomahawk Wifi ATX
價錢：$1,699

1 x MSI MPG B550 GAMING EDGE WIFI ATX
價錢：$1,649

總計: $17,973

Thanks

想問呢個list 會唔會有裝唔落/頂住嘅問題? 如果冇我就去馬了
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$729

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$4,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,504

又冇貨?
斷左一排，之後返左貨1星期都冇又斷返?

搵左U2客服訂inwin 925 d資料，等覆

通常要待確認幾耐

我待確認咗4日，不過正常好似兩日

睇黎呢1萬搞到法奧忙到pk悠二都失蹤左幾日

想問一下 Galax RTX 2060 super gamer 要用幾大隻火牛? 我見有D list 550W 有D就 650W 究竟邊隻先夠?

上晝落單 下晝就可以確認咗

咁備貨中之後要幾多日

佢無同我講缺貨嘅係咪即係齊貨可以畀錢
定係畀咗錢先知差幾多貨

呢個我都想知 等悠二上水先 又唔好意思催佢客服

揀咗幾個殼都無貨，搞咗一日先揀到NX800有貨

啱啱先確認訂單

唔係全部七月中咩

去左食白汁腸

2 星期

好唔好落單先 定到時再算

買3600xt

法奧係咪未有

今日5點幾打黎話今晚送，
但我咁岩無人係屋企，要改聽日😂

Ching等咗幾多日

我落訂到今日已經4日

冇野了 記得返你 30號訂

1號公眾假
2號確認.....
其實係快過5日

巴打們而家先砌機係唔諗住去祖國？

9100舊野

你果塊冇WIFI
咁樣OR等10100F

1 x Intel® Celeron™ Comet Lake-S G5900
價錢：$320

1 x ASRock H410M/ac Micro-ATX
價錢：$599

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$240

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,795

可唔可以直接去荔枝角法奧到買？
前幾日忙得唔記得落訂
今日突然得閒想砌機

油耳話佢冇坐貨

帶埋張gpu ram 老母板 走佬

amd d cpu幾時會有貨
而家落訂要等到幾時先收到機

請悠二食白汁腸

97後撚有bno咩

游水都揹住游

又唔係讀緊degree
又唔係bno
移民又唔夠錢
點走阿

cpu 要7月20 先有

係.全部
3100 3300X 3500X 3600 3600X 3700X 3800X 3900X

全部7月中

短期內我都走唔到架啦

不過就算我走.我法奧都會存在起香港

全部
3100 3300X 3500X 3600 3600X 3700X 3800X 3900X

全部7月中

貨返都係唔多.建議落訂

直接網上落單啦

我冇現貨砌俾你

上星期確認左既order 受唔受影響

上左架了

未知

3700X一定冇.但應該有聯絡

3600應該可以

係咪今個星期確認嘅3600 全部都要七月中

就嚟要開個500dx 苦主等候區

唔敢講

等下啦.就到架啦

話哂同價最好機箱

宜家仲有幾多存貨

有幾多貨架 如果肯定20號先有嘅可以遲啲畀錢

哭𠹌咗 上星期五落訂尋日朝早先確定

大約幾時番貨

真心好多謝悠二
本身無乜電腦知識
雖然臨落單之前
都自己上網惡補左少少知識

但砌機list 呢樣野真係好方便
大約一個budget
就有建議既list
之後可以按需要再自己加加減減

以前出黃金砌機
砌完都要飛的返去
等既時間又要搵地方hea

依家送到上門
安坐家中就有新機用
感覺真係好好

服務好好
TG即晚有回覆
中間有更改單既內容
都無托手肘 好快就改好

準時第5個工作天就送到
依家新機開心使用中
原來買電腦係可以咁開心

落咗幾多訂 唔係畀全數嘅咩

唔係落訂 自
應該係交訂單

咁你畀咗錢未 仲有兩個星期先到

未 我貨到付款
我都唔知幾時有，客服冇同我講冇貨 又話今個星期中會送到

算啦廢事煩啦 畀咗錢等佢搞
本來諗轉唔轉intel list

望仲有貨啦

3600仲有冇貨

新手砌機想問 $6000-$7000budget 想砌機求list

之前客服過7月10後先返貨
依加係要20號？
如果我唔係加錢特快送貨係咪月尾先有得用

油耳想問下，短期內有冇野會再減價

祖國開分店ok?

客服話應該比到最後一批貨我

係咪因為你張單係上星期

我上星期交單 應該關事

屌前後差三日就趕唔切

唔該巴打眼殘睇左有wifi
想問下9th同10th係咪好大分別?
如果唔係我都唔介意用舊一代
同埋如果遲下想升級b字頭既板係咪會好過h字頭
sorry好多野問

B版多D擴充
唔換KU H都夠玩

仲有舊野搵塊有WIFI都難
硬件野一定有新買新
買舊野壞左都冇得整

每日關心油二AMD有貨未
同埋for未來三年打1080p 60fps, 係咪3600x都夠做

3600 / 3700x

明白晒! 感激
咁我等下油二巴返10100先砌了

法奧買giga b550有冇遮送

giga g27q(唔係g27qc)香港會唔會入

哭能左 , 七月中係咪即係20號打後先有3700X

佢直接同你講冇貨咩

係呀 今次真係無貨啦

想問1660ti 玩2k mon 會唔會好吃力

咁我應該穩了

60fps ok

咁想問最好升邊隻先玩到2k?

應該問你玩咩？

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,356

而條LIST 有冇問題 自己改左少少

sorry.各位呢期太忙.覆少左

隻火牛要月尾先到.睇你等唔等埋

tuf 1660 super 雙風冇哂貨.得返三風扇

ram我覺得用adata 好d.平百幾蚊.質素冇分別

CPU真係對唔住各位

我知出面鋪係仲有貨的.但係肯定水貨黎

我唔會再賣水貨.所以我決定等行貨返

掛住食白汁腸?

可以.同客服講就得

最緊要CPU 幾時有

adata 而排唔係比人屌到爆

咁GPU 轉咩牌子好 MSI 定 技嘉

d10 3200冇事啦

冇眼睇

CPU要快都要月中.你地當下下星期啦

gigabyte gaming OC OK

Mon 有咩推薦？
得2k budget
cut片加apex lol
今日望dell S系列好似唔錯

Mon建議問隔離Mon Post

佢地專業過我

準備1001
已開新Post